聽日會落雨，一齊著黃色雨衣，好嗎？

著黃色雨衣，應該係最好選擇。

好

唔知買唔買到

建議你地今晚油左雨衣佢，聽日落雨洗走顏色....全部人D雨衣一齊甩色都幾係野，象徵流血